有冇人發覺JW好似一隻嘢

嬌小玲瓏？頭大短腳就真

去漁農處登記咗未呀

個樣成隻牛 個身又十足侏儒
頭大身細又肥 簡直錯撚曬

我屌埋你果份

粗重野等我黎

比你
對腳短到貼錢都唔屌

Jw老母當年係咪早產所以生咗隻侏儒牛出嚟？

pig

MJ